[Switch/3DS集中討論] 鳩吹禁止! Switch機主評測收集區! (10)

估唔到要開10(2)
各位機主有Switch情報就呢度SHARE啦 ,
主機,GAME價錢,係咪中伏GAME,
同埋所有正負面野都得

任天堂新型家用機(代號NX)正式命名為Nintendo Switch
2017年3月3日於全球多個國家包括香港發售
售價為2340港幣/29980日圓/299.99美元
不設鎖區!

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

近期發售遊戲

Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

3DS區三大吉祥物

Post(9)

高登post(38)

wfc

叫人玩H0D先 之後先玩zelda
應該係因為玩完zelda其他game會睇唔上眼
然後就棄驚

呀唔記得換埋

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Miiverse網頁版

NNID注冊教學:
於3DS上注冊:
於WiiU上注冊:

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月27日 價錢以日版為準,如冇日版則以敬美版為準):

2017年 初:
Wii U 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 6980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版 9980YEN
Switch 3月3日 薩爾達傳說:荒野之息 收藏版DX 13870YEN
Switch 3月3日 信長之野望 創造 9800YEN
Switch 3月3日 魔法氣泡&俄羅斯方塊 4990YEN
Switch 3月3日 JUST DANCE 舞力全開 2017
Switch 3月3日 1-2-Switch
Switch 3月3日 超級炸彈人R [中文] 4980YEN
Switch 3月3日 勇者鬥惡龍 英雄集結 I + II 8800YEN
Switch 3月3日 魔界戰記5 6980YEN
Switch 3月3日 The Binding of Isaac: Afterbirth+ 39.99 USD
Switch 3月3日 Fast RMX 19.99 USD
3DS 3月18日 Monster Hunter XX 5800YEN
3DS 3月30日 進擊的巨人 從死地脫出
3DS 3月30日 Alliance Alive 6280YEN
Switch 3月 SnipperClips
Switch 3月三國志13
Android Super Mario Run [9.99美金]
Switch 4月5日 Lego City Undercover: The Chase Begins [中/英文]
Switch ‎4月20日 地底探險記 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
3DS 4月21日 雷子 -紺碧之章- 5800YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch ARMS

2017年 夏:
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
3DS 7月 Snack World
Switch Splatoon 2

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙

2017年 冬:
Switch Super Mario Odyssey

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS Ever Oasis
3DS Pikimin新作
Switch Project Sonic 2017
3DS 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch Stardew Valley

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch 火焰之紋章無雙
Switch 真女神轉生系列新作
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch SONIC MANIA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch Shovel Knight
Switch ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中文]
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse

隻1-2 stwitch好似好伏 ，呢類小遊戲出隻賤兔會吸引好多

其實GAME LIST係咪要執執

要靠手機GAME護航

Switch 3月3日 VOEZ 2500YEN (DL版限定)

無隻想玩
一定hold到3月中, 希望一個double

提意開個google 表格

依家心郁郁想買黎玩，係咪已經預訂唔到？

都幾肯定係，禮拜五都正式出啦

終於到我見到狗鐵個廣告

等下一水啦,再唔係等到四五月貨源開始穩定之後先買
到時一定係2340就買到

留名

喺UNY PIAGO 果幾間訂 應該都係3月3 12點先有得拎

啱啱係西鐵見到 完全唔似sell 緊部機...
似就咁介紹下個發布會

而家除咗hori嗰隻之外重有邊隻USB-LAN啱用?
hori嗰隻係USB 2.0
我就想買隻3.0既同埋最好真係可以行盡gigabit
雖然到時都會睇咗review先買
不過問定無壞

把聲又難聽

佢未打嚟confirm,好不安

一齊Switch and play啦
係咪有句咁？

UNY PIAGO 開始打緊

留名
點解仲未到3月

Feels good man

我好興奮呀

咁多人同車

行過深水埗見到已經到貨

唔好侮辱九鐵
龜鐵

btw 明明係新聞曲線問題

1－2 switch 好伏咩
我睇完youtube 介紹左廿幾隻小遊戲
大部份都覺得ok 同朋友玩效果應該唔錯

仲有四日

display box

你叫D毒撚點樣玩果隻GAME

其實我係話緊自己

未買過任天堂D野，想問下D GAME 係唔係有中文化??? 信長三國 ZELDA 咁既大作會唔會有中文版???

任屎堂無視港島市民
撚有廣告睇

寶可夢有中文

有d會有 暫時首發得炸彈人有中文版
其他都未有消息
黎緊火紋同lego undercover都有中文化

正日有咪好

可以享受多幾年冇新聞曲線嘈音嘅列車應該開心先啱

寶你老母J夢

啱啊 佢話夠貨派 總之有訂就有得拎

睇睇下諗左一諗
毒撚似乎唔岩買呢隻主打social 的console

訂左先擔心夠唔夠貨派既商家

佢幾點打比你，我樂富無人打比我

買左console都可以獨打

冇搭閪鐵好耐

有冇巴打仲有玩緊3DS

之前有個patch update完之後

用唔到要accept terms of service嘅public wifi

任地獄真係天才

有冇人知點解決

驚佢唔夠貨 拎唔到 冇得J部機 冇得打機

我8點果陣打去UNY問嘅 佢準備緊打嫁啦 我朋友就PIAGO打比佢嘅

咩事呀，連咗之後開 browser 咪得

普通game 鋪一開就即賣就好啦..

我呢D無訂當日WALK IN

feels bad man
拆個手掣出黎係分俾左手同右手玩

英國好多人訂。同埋可以提早2 號拎

2340買部大陸PMP

哦，你可以出返去啦，垃圾

係咪原價先？炒價個話香港1號都有人賣

以前就得

Update完之後就彈error

error message?

對照返英文就係"The Internet browser cannot be used at this time. Please check your network environment or try again later."

Browser唔識redirect去accept terms個頁

寶可夢的夢

原價，只要之前有比訂，依兩日比埋尾數就得

你宜家咩 version?

咁好

hi

兌返$2700港幣一部 仲未計Game
有乜咁好

第時會唔會好多game淨係得portable mode

有機咪算

早買早享受

呢樣真,港島視乜柒都冇,油塘一上車就見到

星期五睇完logan先拎機定拎完先睇好🤤

攬住睇

拎完機番屋企差電，再出去睇戲，睇完番嚟玩得

拎完機緊係番龜煲機，仲睇咩

拎入戲院打住睇

開盒 聞住膠袋主機 睇

聽光明頂等爆大鑊

差d唔記得 thx

點解可以咁正，計番時差佢哋1號已經拎到貨

我覺得依兩日已經到哂，問題係驚比人罰錢偷步，
佢依家叫我準時星期四晚2330 去派隊就有機拎

11.3.0-36J

我個town 間game 都喺禁同我講
但喺佢哋點都喺凖時12點正先比機
禁早去到都得個排字
反正已經比咗定金

我都覺得係去呆等，所以我會2330 先到，等半個鐘入得shop 之後走人。不過佢前兩日已經催我比埋尾數了

Twin-Stick Shooter Rive Coming To Nintendo Switch, Wii U Version Canceled

2月就快完

無料爆

巴打問左 等電話

巴打們硬食左1-2Switch骨 會唔會放

你係咪一開機即刻開 browser 先
部機連 wifi 會自己試連去老任 server，連唔到會自動斷喎

有無人樂富UNY未收到電話？

咁點解你唔主動打去問下呢?

ニンテンドースイッチ仕様
CPU：クアッドコア ARM Cortex-A57
GPU：Nvidia Maxwellアーキテクチャ 256積和算ユニット構成
メモリ：1600MHz 4GB LPDDR4（2GB＋2GBモジュール）
内蔵ストレージ：32GBフラッシュ

豉油?

Guesty Pooh! • 2 days ago
So after all this tech talk the main question still remains.
Does it play games.
Short answer is yes, yes it does.

好似都仲係 rumour 黎?
RAM 依部份好似都係 neogaf 班友睇圖估

會

我見人話夜晚開始打，過左十點收鋪都未有，我聽日去現場問下先

咁快爆post

有排先到 3月3

唔想食炒價呀

set up

邊有咁快打到 你急就自己打電話去
UNY 我都係自己打去問
仲有成幾日比佢打電話

唔知DAY ONE PATCH有幾大
如果1GB左右可以即刻用電話更新

如果只係加micro SDXC應該都係咁上下大細

無知一問 依個switch 冇鎖區 咁機本身有冇分咩日版 港版咁

暫時剩係知火牛唔同

有 行貨 美版 日版
但只不過一機可以玩曬咁多個版本既game

食左死都唔放啦
三舊水當Bundle埋落部機
起碼見到朋友可以拎出黎聯誼下

有無人係hkrecord訂收到電話？
我宜家人係日本打唔到電話去問幾時有得拎

我都係咁諗
Btw 等睇現貨炒上3千

根據neogaf論壇上網友的曝光了《EDGE》雜誌新的一批遊戲評分，其中最引人矚目的當屬《薩爾達傳說：荒野之息》，這款系列最新的作品獲得了10分的滿分評價，這是EDGE在測試了Switch和Wii U版後給出的評價。

除此之外，評分一同公布的《仁王》獲得了9分的評價，《地平線：期待黎明》也獲得了9分，《狙擊之神4》獲得了7分。本批次受評的遊戲如下：

《薩爾達傳說：荒野之息》 10/10
《地平線：期待黎明》 9/10
《仁王》 9/10
《狙擊之神4》 7/10
《異域鎮魂曲：Tides of Numenera》 8/10
《Aaero》 7/10
《Dexed》（PSVR） 6/10
《Dandy Dungeon》（iOS） 9/10
根據Neogaf的網友爆料，《EDGE》給出了如下評價：

這款擁有著悠久歷史的開放世界遊戲給出的答卷，給我們帶來了20年都未曾感受過的體驗。我們上一次踏入這樣一個廣袤且充滿著魔法氣息的土地還是在《薩爾達傳說：時之笛》里，而這一切無時無刻不在吸引著我們。無數的遊戲都曾保證能夠讓我們去到地圖上任何地方，做想要做的任何事，但卻沒有任何作品能夠做得如此水到渠成，令人無法抗拒。在過去的19年裡，《時之笛》都是這個系列歷史上最受喜愛的遊戲，可惜如今它也只能屈居第二了。

一個人玩12 Switch咁有趣

上個post點解會去到1002

尾post覆得太快，以前高登好似見過1005

返工等放工

唔覺唔覺禮拜五就係

日子越近越難過

會唔會早一日偷跑

望穿秋水

卜 coffe呀呀呀

挽緊

早一日炒價就有

日版聽日有唔出奇

應該最多係個盒唔同語言同埋放唔同火牛

幾多人都未知

首發當日大家會去邊度買game

WiiU版 botw同 switch版比較之下：

Strictly talking about the tutorial area :
Strong aliasing
Worse sharpness
Serious framerate drops
Visual issues with cutscenes and when getting out of the inventory
Too many actions (using a power+rotating the camera = "framerate death")
5 sec loading time when you get back to the Home menu
He installed every patch available
The plateau on Switch is bad framerate related and it gets better after, but in the plateau it's nowhere near what the Wii U version is

有Switch就買Switch版啦

大鋪(有switch訂嗰啲)
同大Game鋪應該都有嘅

訂果間鋪買埋啦, 唔想周圍走加俾D 錢人賺

我係諗緊D配件去邊買

WiiU零售版實機

係Aeon訂怕佢無game買
純粹想買多隻炸彈人同人玩

講到Wii U版垃圾咁

True
拎完機即刻衝返屋企Set機玩zelda
老母約嗰晚食飯都俾我推左

wii U條片個fps跌得好明顯下

未訂嘅巴打，會去邊度搏有現貨？

一直是不孝子

MC 100分

E3果時已經講緊
開頭MR DON定唔知邊個仲喺度兜話網絡/CAP片HARDWARE問題

D未訂撚好煩
成兩個月比你訂唔撚訂
而家得返幾日想入黎做申手撚
見一個屌一個

你唔俾人見到Zelda咁好j/見到mtr廣告先知有switch 先想訂嘅

其實之前中過wii U伏，老任主機觀望下先買有幾奇

我本身諗住買Switch黎當party 機玩既，見食左骨好似都硬食1-2Switch，所以想睇下有無人會放骨

有冇師兄好景母女訂左收倒電話？我未收倒

uny果幾間值得搏

講左會有Walkin貨？

預訂要食骨
Walk in 要食炒價
自己諗邊樣好啲

唔駛講都知WiiU係垃圾

9up之嘛
等佢打黎問下佢先

老婆今晚飛去日本，應唔應該叫佢幫我入手？和行貨差幾銀？水和行除保養外有咩分別？

聽講冇

有walkin貨先算

保特

要搏都係去呢D大公司搏架啦
其他有貨咪又係炒價

香港都難有walkin,日本更難,除非你老婆肯訓一晚街同你排

1)日本本身預訂都爆訂 好似有啲大鋪會有walkin貨, 最好google下費事佢白行一趟 不過就算有可能都要早啲去排隊

2)分別應該只在於跟機個火牛(同保養)

既然官方有SET機教學片
咁唔洗CAP圖啦

慘，認真答都俾人派膠

雖然部機唔係大部, 但托部機返黎都幾麻煩架..

為左玩switch 你可以去到幾盡

成個亞洲得日本同香港有首發（好似係）
明明自己住香港都要去日本買

可能佢誤會左便利店都有得出機掛

星馬好似都有

首發日唔係諗住唔駛排就有機買到呀

現貨一定有架啦
錢問題
如果想原價買現貨不如你期望下今晚中六合彩好過

利申:代答

當年WII 都托到我死死下 (加隻牛)

想原價買等多兩三個月貨源穩定是常識吧

部switch係輕到仆街 拎過實機上手

唔係官方首發
係算有代理入貨
不過我有啲好奇佢哋會係咩版嘅貨，佢哋都係用英國 13A 插...

睇wiki 亞洲得日本同香港。
我唔很定

果隻牛真係世界級 到之後wiiu我都用緊
唔敢博直插

部機輕過iphone7
個座又係輕到易跌果類黎

係, 知道可直插都懶得轉

但係條片果條友都係撞極都好難整跌

帶三舊鋰電上唔上得機

講緊呢舊

跟身就得

後面多幾個插口
3ds dock強化版

唔外露既可以寄倉
可拆式既鋰電要跟身

輕過i7咁誇

謝巴打

demo機可能同正式出有出入掛
一拎上手既感覺係薄同埋輕

官方咪有重量睇

依部係dummy定demo

唔識分, 兩邊掣可以拆又撳得但唔好撳

dummy

開唔到機既多數dummy,個重量唔可以作準

睇番官網
switch 400g
ip7+ 188g

咁應該唔係實機黎
我拎部電話同機秤係爭好遠

Switch 297g
Switch 連Joy-Con 398g
iphone 7 138g
iphone 7 plus 188g
ipad mini 4 wifi 298.8g

i7 係粒 U 黎喎

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

一塊cpu有幾重啊 你都on99既

雷亞撚表示J左

手機game

個cap圖鍵反應唔錯，
delay小過一秒

屌講i7一定係講CPU 嫁啦。你想講iPhone 7下嘩？

屌
點會拎部dummy 話輕過電話

Sor 講撚錯

任豚又發功

想問一下係咪要自己買sd卡
唔似3ds會送張比你

應該係要自己買

填咩game好

咁依家去買定先

睇定D先
實體版撚冇咩所謂

H0D

唔係買 Zelda dl 版嘅都唔使要住啦

暫時睇幾個開箱都無人提過有SD卡

填左ポケモン

咁多貨嘅

滯銷大爆死

即係貨量大約有100部左右

ff6
mhv

Custom Maid

訂80+現貨50

dummy 當實機

其實部Switch 可唔可以平放？我個電視櫃做唔到官方咁直插直放..........

好似有傾過
應該唔得

好似話得喎

有冇巴打報告埋 APITA 同 PIAGO 咁我就 post 上 reddit

係咩

Reddit上邊多唔多劇透 而家唔敢上

官方Q&A(日任)話唔得 唔好叫我揾link
但之前reddit條友試過話得

多，item出晒圖
而家仲直播

忍一忍

r/nintendoswitch mod有做野唔洗擔心

咁要等3/3 之後巴打們試下了。

利申：預佢多貨+唔介意玩二手薩爾達，所以冇訂機

容乜易有意外

各位巴打 小弟諗住送部3DS俾人
本身對於任記啲野零認識
上網Search完都有一大堆疑惑
而且好多資訊都係好耐無Update
所以想請教下各位

1 係咪宜家買都係買New 3DS LL最好？
2 同樣 買既話係咪買 日版最好？ 如果港版 宜家分別仲大唔大？
3 啲Game既語言全部跟版本而定？日版一定玩唔到中文化遊戲？
4 見好多網都話破解左照樣玩到老正 咁建唔建議新機俾兩舊水破埋解直接？
5 大家邊到買二手Game？
6 最後 有無建議買最抵最好最信得過？

阻住各位傾新機唔好意思

等我帶部notebook去播啲劇透俾買現貨既人睇先

鬼叫你手多多撳啲 spoiler 黎睇

UNY PIAGO

播喇播喇橫掂都睇左d

1)係
2)日, 驚佢睇唔明可買美 同佢講 俾你練英文
3)大部分,但PKM就乜版都內置多國語音, 黎緊4月隻火紋就日版內置中/日文
4)NO
5)好景/上網收

1.係
2.日版 港版冇game
3.唔係 例如pokemon 咩版都好 都有得揀語言
4.唔撚答
5.6.唔清楚

好仆街

1 new機會順d要唔要大機就睇你需要 但推薦大 多數都係見買左細後悔唔簡大
2 因為鎖區 你要睇下會玩咩game多 簡番日版定美版 港版就唔建議入 除非你想玩既game佢都有出行
3 呢個要睇game 好似pkm語言全版本通用 黎緊火紋日版都會加中文
4 唔答 5 6我都唔清楚

Dash3

dash3
可唔可以專登出番黎趕絕redash

陸行鳥賽車
海王

load左幾秒先知咩事

洛克人呢個title 基本上死左嫁啦
比你出番 都出唔番原味

咁快有幾位巴打解答好感動
再問問如果部機機主唔係打開機
主要玩牧場物語 動物之森 煮食老母 呢類
係咪美版日版都無所謂？

只此一次，我答一答4
你忍到手嘅話唔係話唔得，但係你問心嗰句係咪真係忍到?
嗱我當你忍到都好，但係部機整過嘢黎呢，要更新就要搞好多嘢，如果唔係有機會會磚
同埋張 SD卡死咗嘅話都可以變磚
你仲要定時定候人手插 SD卡入電腦人手逐個 file 更新
你唔好以為唔用佢啲功能就同普通機冇分別

三隻全部有美版
同埋應該唔會再出3DS新作
所以美/日無所謂
但注意牧場/動森睇得明好玩好多所以....

咪好似前排條片咁

一諗到每次炆卡都要拆殻就麻q煩

我最 concern 係佢底嗰啲 contact 會點處理
不過既然插得入咁我諗設計嗰陣已經預咗有人會咁玩
等睇 左右調轉嘅 zelda speedrun

點解你quote完會變左html tag

明白
搵日出去睇下美版多唔多二手放先

唔知邊個版本嘅 android 版 好似尋日定前日嗰個

唔該曬巴打
我本身PC定PS4都絕對支持老正
只係諗破解無乜額外既成本
我可以得閒借部機黎試下Game
岩既先入手
如果咁麻煩我諗我都唔會破解

eshop有試玩版

牧場/動森無

THAT QUESTION WILL BE ANSWERED THIS FRIDAY NIGHT!!

🎺🎺🎺🎺~ 🎺🎺🎺🎺~

甩plus

wat

動森要識寫信 唔識日文無得玩

公平咩 你地請日假排就50部免食骨仲要咁多紅藍
我地食4隻game呀

美版都係 ？

唔知要早幾多排呢
唔想好似排黃牛咁排

50部真係唔少

50部隨時放工都仲有剩

頭先UNY打俾我
UNY: 你訂左switch 當日12點可以攞
我: 吓, 你地walk-in 10點就有得買喎
UNY: 咁你10點都可以攞
我: 2條隊?
UNY: 係
完

咁又太樂觀
我估朝早去都好穩陣

太睇小黃牛喇
之前東港城排ps4 pro 每日50部都比d 大媽搶晒

uny到依家都話未知有咩配件

唔好咁講喇，你地咁講我去早排好似好傻仔

你都識講ps4pro

講左walk in 實有
UNY 仲要正價實食無痴牙

你未計外地遊客 (e.g. 中國同其他亞洲地區) 喎

大陸唔係一直都嚴打遊戲機入口咩?
走咩水貨?

你咁諗呀?

我都會早排

有無啲巴絲打一齊排傾下計，一個人排好悶

買左張128gb既sdxc 希望夠用一年

三叔張256GB啦

去UNY排使唔使食2game?

拆左對joy con 分開袋
邊個知係遊戲機？

應該都輕鬆, 上星期六Aeon好似8點幾都仲有位剩

開賣又唔同講法

唔洗，分分鐘唔夠game你買

有現貨 去排先

食骨食到冇game賣

如果aeon又係咁講既話我又試下巴打你個答法先

預訂有問我地留咩game, 似唔會入咁多貨

邊間aeon有walk-in貨？

有冇巴打會一齊排uny

等3月3拎得

凌晨1點開始

咁apita呢，有無apita既巴打收到電話

咁樣公平咩 冇紅藍先訂灰 點知現貨有紅藍 咁訂果部灰唔拎 去排買現貨紅藍仲好啦

好唔好響日森訂埋joy con同炸強人

好似有打過電話嚟問轉唔轉色

佢打左比你未啊
你問下點處理

唔知piago有冇現貨呢

Walk In 買機

依家打算 3號射波拎機
但部機暫時要偷運入境

比老婆屌？

uny 打黎，都係12點後會有貨
即日拎唔到會留一個星期

日本人對老任狂熱遠超過香港一百倍都唔過份
3ds game銷量勁果d首週過百萬不提
hea果d都有十零廿萬

你同我講首發去日本買
笑而不語

UNY吉之島呢D都冇炸彈人

真係好奇怪

薩爾達一隻頂十隻LA

3月1日（水）20時より、「Nintendo Switchで遊ぼう！ドラゴンクエストヒーローズ・ザ・LIVE 発売直前スペシャル」をお送りします。

■配信日時：2017年3月1日（水) 20:00～

出演
青海亮太プロデューサー（スクウェア・エニックス）
庄知彦ディレクター（コーエーテクモゲームス）
中川翔子（アリーナ役）※前半パートのみの出演となります。
杉田智和（ライアン役）

可能中文未譯哂

點解Walkin10點開始但訂左機就叫人12點先去

究竟買唔買pro制好sosad

週邊產品

個橙色Joy-Con SILICONE COVER for Nintendo Switch睇落唔錯.

試吓跟機個joy con grip再決定都未遲

SET 唔倒部機, 拎個PAD 出黎玩都仲有機既..

我煲SPLATOON買硬

唔連mon都set到機

uny仲未有電話打黎，我係咪要打去問下好

驚人多掛你有訂到佢就有貨俾你

仲有兩日時間俾佢call

頭先買定尿袋等3月3日

一講完啱啱就打左黎

mon post

唔知香港有無呢個bundle

UNY職員: 原來係你

有無人知uny個邊多唔多配件賣 或者有無得補訂配件?

原本唔知依家知喇

咁多嗲,比部個盒爛爛地既比佢

唔好呀

佢地未知
叫我聽晚打去問
可能聽晚到貨

咪係 老任正仆街

支那偷跑

好貴

3800

貴撚過PS4PRO

唔駛俾錢d水貨客呀

仲要支那幣,即係差唔多4K港紙

出港版嘅目的就係俾人偷運去支那偷跑賺炒價

好想知貨源邊度黎

人地咁辛苦跑水貨，唔使賺咩

過河唔濕腳，你做埋我果份

FYP interim report出咗grade
A-

啱啊 仆街黎嘅

ブレイブリーシリーズ最新作
フェアリーズエフェクト
事前登録開始ー！

乜都無玩毛呀？

你有POST咩

緊SE

BOTW有啤牙

A full day in Hyrule.

A Full Day and Night Cycle in Horizon Zero Dawn

10分

好似仲有好耐咁

有霧

【先出し週刊ファミ通】伝説は受け継がれる。『ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド』発売記念、描き下ろしイラスト＆42ページ徹底攻略！（2017年3月3日発売号）

可以排隊買紅藍之後取消訂灰果部

【先出し週刊ファミ通】Nintendo Switch発売記念特集！ 30ページで本体機能も同時発売ソフトも丸わかり！（2017年3月3日発売号）

ZMI 尿袋 ready
小米usb c hub ready

3000放機

貼埋張j圖ok?

2999放機

慘

咩料，咁d report收左皮喇？

呢隻第2個玩法
同埋世界觀似繼承原作
後面2條友demo已經暗示緊似係果2個人既後代

為咗紅藍機 可以去到幾盡 走上午堂

啊SOR呢張圖果2個應該係本人

走堂咁小事咪拎出黎講

之前beta劇透

我乖學生黎嫁嘛 第一次走堂就比咗佢

應該辭職，丟低份代通知金比佢，然後通宵去排

連巴哈個討論都冇晒人

利申: 間唔中玩下

其實買多個紅藍手制都可以呀，咪當4打or 雙打時用囉

冇電用黎做後備又得

for出街襯衫又得

等限定色joy con

聽晚有 Switch Review 解禁睇
後晚有 Zelda Review 解禁睇
之後就有得玩喇

Archive依家係咁搬Praying Brage D角過黎抽
Praying Brage都已經縮到得返1個SER

如果紅藍機嘅話 買多對紅藍 就可以變紅紅藍藍喎

依個嚴重好多喎

但係買灰機再買紅籃，可以灰熊或灰籃喎

買晒佢

我直頭想等特別版主機
希望老任自GC後再出阪神特別版

但係買咗灰機 就要上my Nintendo 先有得買限定紅紅 藍藍

劇透注意

要買晒 咁咪要日日食麵包 如果有嘅話 自己貼貼紙上去 做特別版

呢個真係唔知
不過以任天堂作風，遲下實乜色都有。
其實都唔需要而家一定要紅籃啦。
講真，我到而家都覺得紅籃好怪

睇影片好似好正咁 但未親眼見到隻色 都唔知會點

終極一伏

柒左，冇留意link

不知所謂

咁咪仲衰

即係由頭玩過？

Unwire肯定收唔少錢

屌你老母

收Sony?

唔知啦，但日日都狙擊Switch，係人都知收錢做野啦

touch mon game點駁電視玩呀

我冇禁入去睇 係咪隻game有嚴重big

收左錢 唔撚成用腦寫野

劇透野黎

同新假期一樣

咁佢係咪講事實先？

Switch 定位係係屋企玩得係街都玩得，可以只行TV mode / 手提mode 本身就唔啱，咁做只會令switch 充斥大量低質平板遊戲

要玩app我買switch做咩？

你駁電視玩touch mon game架?

嗯 xx 加 xxx 既口感非常好食旦比起某店就差d囉

新假期 狗屎論

根本唔應該俾佢出係Switch

呢個任務靠你
老老柒柒手機game出係switch度我笑左

咁人地整部機有touch mon托啊

好以唔係BUG 睇字d鬼老話 拿到xxxx 就會無左d野
好似係劇情需要

講左幾多次unwire係M$同罪大的兩姓家奴

btw unwire你返去繼續幫PS4打飛機啦

老任一路比人屌對三廠對indie唔好
好啦，家下唔限制班廠一定要用晒三個mode，比佢做想做既野，呀屌，又話咁樣唔得
你地玩晒啦

玩家角度講啦，咁樣引多啲細廠出game又有咩唔好？

而且你既結論根本係滑坡謬誤，唔硬性行晒所有mode同會唔會大量低質game根本無因果關係？

而且你自己都話，要玩app點解買Switch?係囉，咁買Switch唔係為玩app，啲app自然會收皮，物競天擇，勝者生存依啲係定律黎

老任係有責任叫廠商出對應兩個mode既game, 你手提mode可以用touch mon, TV mode要可以對應joy con

屌你老母仲講

基本上隻game要touch mon玩已經一定要手提先玩得

joycon玩VOEZ

我都無敢睇片 睇字鳩估

出padx要你用joycon轉珠添呀

隻game本來個遊戲設計就係要用touch screen控制，你強硬要求TV mode一定要用joy con玩真係好on9

點解有個個功能就一定要用盡
我唔係想扯落sony度，但最近既例子係VITA夠有背touch，有無game廠用
前touch又係少人用

對第三廠態度同堅持自己部機既特點係兩回事

堅持自己個套未必贏到Sony, 但唔堅持就輸左9成

講app你唔會贏到Google同apple
講3A game你唔會贏到PC Sony M$

貼link寫劇透啦
屌 係咁無啦啦劇透
貼完link仲要其他人加多句評論 想睇自己會睇啦

有啤呀都係劇透呀 唔好話唔關劇情事
我自己見到果下驚喜都無撚左啦
仲有兩日先出呢到己經係心靈支柱黎
唔好迫人潛水啦

所以隻game係唔應該出係Switch

按而加速度 3月3前應該可1001多一次

堅持自己嗰套咪迫走晒啲三廠同indie囉，迫啲indie用晒三個mode你估有無人show佢？
而且既然你都話唔會為玩app買switch，咁switch啲app無人玩咪自然會收皮，因為比細廠出app game就會搞死部機根本完全係logic fail

咁都有罵戰

Are you kidding me？

推多次
Switch Indie Direct凌晨一點

我覺得vita個例子唔係咁相同

極端的講Zelda 如果只可以行 TV mode你有何感想？

老任一直sale緊既都係可以係街玩玩下返屋企一插hub又可以繼續

老任game都係子供向小品作是常識吧

咁你又唔好塞啲字落佢把口到 老任比人屌對三廠唔好
佢唔一定有份屌既

我本身得game cube同3DS，可以舉個例子嗎？

淨用tablet mode一樣可以屋企玩

咩叫充斥手機game
乜出多幾隻手機game會令平時d作品遊戲性降低架咩
多樣野比你玩
你唔玩對你有影響架咩

我提出我自己見解，自問語氣唔係差，唔知點解俾幾條友圍咬

你又岩喎
總而言之，依家既老任就係因為比三廠indie排斥，所以先更有必要放寬限制
而且對玩家黎講重要既係有game玩，因為部機唔堅持自己既立場而唔買，我諗真係萬中無一

講到好似係屋企一定要插mon咁
我就長期爭唔到電視既
我預左係屋企多數唔插mon玩
屌我丫

討論下都叫比人咬，有無咁玻璃心

反對你見解就叫咬
咁你一入黎果陣咪又係咬緊人
積下口德啦

掉轉諗
大廠有機會剩係用 TV mode 出 3A 大作，唔用手提 mode,就唔會降質啦

唔阻你地討論，我返出去先

要訓覺，不了

我唔知你口中既羸係咪指畫質啦，我剩係知銷量，評分，甚至實況既人數老任d game一向多過人高過人
利伸 寶可夢好垃圾 game fuck早d執柒佢

Nintendo UK‏
See what the critics are saying about The Legend of #Zelda: Breath of the Wild in these hands-on previews:

唔識英文，不了

唔夠講就走撚左

3A 講緊開成本 多宣傳

巴打，嗰隻game本身就係for手機玩，如果用tv mode點玩？我估正常嘅遊戲應該都會有晒兩個mode

[Switch/3DS集中討論] 鳩吹禁止! Switch機主評測收集區!(3) (11)

最好宣佈莎木3出埋switch版
咁樣應該又有一波高潮,又黎多次9個鐘籌二百萬美金

巴打唔洗咁既 大家打機都係求開心姐

Indie game only

PC/PS4/SWITCH
你叫XBOX顏面何存！

鈴木裕自己出黎籌旗做都唔叫indie?

你又有道理喎

本來都可以算係
但莎木3會有sony份出錢行銷、製作

特登入黎引戰

舉白旗走佬

引咩戰，我自己都訂左switch

鬼佬公司要新一個fiscal year先出第十三個月糧同bonus

改埋上面做任天堂粉絲啦

有買同冇買同你講既野係咪搵黎講冇關係
而且點解你講就得
人地講就係咬你先
你自己話埋自己姐

任屎堂出VC唔加3D MODE正垃圾

出埋undertale switch版

講唔夠兩句就一句 "屌我呀～"，一定係我咬親你，唔好意思

係你用咬形容人先架喎

邊個屌你
加一兩個粗口字加強下個語氣都話人咬你，有無咁玻璃心

其實巴打打錯字，佢唔係想打咬，係打口交，佢鍾意兩個男人咁樣打情罵俏

Gay

你係咪想爆菊

爆人菊，比人爆菊也可

其實到而家都睇唔明
任天堂比廠用Switch唔出TV Mode -> 搞死自己 個邏輯係邊
即係PS4 Pro功能大提升 但其實比好多細廠出Game用厚PS4已經Run得順 又叫搞死自己？

你哋唔該另外出去開個任豚 gay post

我唔係gay囉

笑甚麼

見到大埔達群有配件返

官方定其他

好似都係Hori貨，無問題，應該未上架

有無問埋3號幾點有機攞

觀廣頂樓都見到到左貨

無，唔係訂佢，不過見佢啲位又迫左，應該到左貨都未定

想要塊9h貼

岀番mario run落去就真係唔得佢死～

有冇排隊買現貨既巴打

依樣真

排緊啦，比人望住
利申：9up

訂左第二水不過等唔切 決定3號去排隊
冇巴打一齊排？

我3號排UNY

咁Deemo 是不是也不應該出在psv 上？

巴打有冇興趣一齊排？

上森林買唔好煩

I have just one question for you, are you reggie?

OK啊 冇問題 如果排唔到紅藍 我就即走嫁啦

唔知有冇水神殿同石塔級既難度

留個telegram？

My body is ready

有無人拿左機

@JoC229
Username

諗住幾點去

等得好辛苦

五六日連玩三日唔信爆唔到Zelda

我反而係五六日 狂玩Horizon 爆左佢
因為隻Zelda星期一先到

【公式】BRAVELY DEFAULT FAIRY’S EFFECT (ブレイブリーデフォルト フェアリーズエフェクト)｜事前登録受付開始

FAIRYButterfly’S EFFECT

巴打想john？

難啲

Horizon 會唔會好似Zelda 望兩下 似乎連玩法都差唔多

希望

IG有Switch廣告

用IG咁現 唔怪得之唔黎聚啦

重有三年就有得玩switch

老任落注周圍賣廣告

follow啲靚仔J下都唔得

係咪想我介紹幾個俾你呀

度日如年

仲有九年先有機拎

Nintendo Switch『そるだむ 開花宣言』PV第一弾

不如我開個AC科撈你啦BB（無ig ac）

follow個乜都無嘅ac有咩意義

3月3撞正annual dinner

無意義都無緊要，最緊要我鍾意你呀麻

會冇咁孤單，大爆菊幫到你
不過你地都係出去另開post傾

一路打路話「嗱你地想抽都抽唔到呀」

我都係

會唔會有行貨偷跑

荃灣

聽日應該有日水
正日先會有行

咁到聽日連post都唔駛上喇

相認未

幾時有得拎？

Switch Indie Direct 凌晨一點

聽日 日水食炒價
應該上 3000

英國出左bomberman 廣告
勁hea 勁似ipad game仔
等睇劣評

聽日打去達群問下係咪3號一開舖就有得拎

amazon 己經sold out (US)

其實一早去排係排街外定可以商場入面排

佢張指引係叫你入商場排

應該到香港 睇幾時到鋪頭

其實會唔會咁誇

今日問左黃金金源
4眼仔話3號11點開門就有
早啲去排隊

呢d看門口為主的game算係咁啦

Aeon預約都有人排啦

即係排uny果班有機會最早拎到機

排aeon有咩問題

我諗uny應該都係十點開門姐

uny 應該係 10點開呀
今日有巴打問過鋪頭
話 walk in 同預訂分 2條隊

thx，去搏下運先

買 9H 貼定裸跑好呢

其實點解會叫Nindie?
有特別意思??

其實點解會叫Nindie?
有特別意思??
定只係求其食隻字，無特別

淘左張9h

我排緊啦wor

Nintendo x Indie

亂鬥型炸彈人不嬲都係咁上下架啦有咩iPad唔iPad

Bomberman 真係好鬼無誠意

而家既konami 出既野係垃圾啲

就黎連佢啲卡都冇人買

即係唔會係指入面堆indie game係nintendo 限定之類架可?
只係作個名Nindie好聽d

影張相黎睇下

觀塘公司？

屌我都係

唔關我事 \ /

咩公司

公司係金鐘？

炒啊

3999

有人拆 joy-con 未?

合理牙

Keyword: Zelda,

唔怪得有果個symbol

3月1

條友個網啲價真係....
灰機 $3199
紅藍 $3299

精神日本人

4捨5入差唔多啦

IGN: How Nintendo Made the Switch

盲捧啲人有無睇preview gameplay架大佬
十個preview 十個都話zelda 正, 你地就濕晒
選擇性中肯

bomberman真係komai 式低budget無誠意略水
看門口亂鬥game 都要整得有返少少心機呀?

typo sorry
konami

有冇巴打會去日本買switch ?

諗住4月去買

係香港買啦 行貨有保養

去日本買 連埋稅咪同香港差唔多

四月就香港啦

[img][/img]

最大份仍然係舊電

Joy-con講到好似迷你版wiimote咁

有hd rumble
有鏡頭
無sensor bar

25 days

倒數2日了

仲係覺得好耐

【公式】スカル団のボルトがしょうぶをしかけてきた！／You are challenged by Team Skull Usain Bolt！

有無post過

M$ 出Xbox Game Pass
類似Netflix

3月3號要返工 如果唔係都去walk in買

1點開波

已經第三個奧運選手

係咪收左錢宣傳東京奧運

SICK LEAVE啦
心病還需心藥醫呀巴打

日本免稅

邊間？

Nintendo Switch Battery Test - Switch vs iPad vs 3DS vs Vita
DSi – 2.41hrs
3DS – 3.25hrs
iPod Touch 2 – 3.39hrs
2DS – 3.55hrs
GBA SP – 3.59hrs

iPad 2 – 4.00hrs
iPad Air – 4.04hrs
New 3DS – 4.04hrs
iPod Touch 3 – 4.13hrs
DS Lite – 4.51hrs
PSP – 4.56hrs
GBA Micro – 4.57hrs
Vita – 5.01hrs
Switch – 5.12hrs
iPad Mini 2 – 5.39hrs
DS – 6.51hrs
New 3DS XL Mugen Battery – 15.02hrs
GBA – 29.32hrs
Gameboy – 31.12hrs
Gameboy Colour – 35.45hrs

3ds , new 3ds 得咁少!?!?!?!

1min

biased
冇計 battery wear level (li-ion / li-po 特別嚴重)
standby screen on time = shit

6點起身返工仲追緊live

Steam world

嘢都冇人講直接去片

more 2d platformer
joy-con = shit

lag 嘅

超美系畫風

Yooka laylee如果唔係個主角我唔鍾意應該會買黎玩

Overcooked

release date 同 physical 呢?

very soon

gordon ramsay

咪好似以前佑馬騮踩波車

The Escapist 2 都唔錯

Runner

吓

SOR岩岩只係望到隻蝙蝠踩住蜥蝪

成隻 banjo-kazooie 嘅精神續作你就話係 monkey ball

咁多Timed exclusive

Advanced War

偽火紋

SORRY囉岩岩睇緊其他野黎睇清楚

Stardew Valley

Stardew Valley Multiplayer

首發喎

友情破壞遊戲
四個玩勁正 用pc插制勁煩
必買

希望快d出 堅正

屌佢仲特價買左steam版等佢更新

Nintendo Switch Nindies Showcase

隻偽Advance Wars
幾時出新Advance Wars呀

屌，重唔係gba畫面級數
又多個機會抽水

拎部HD主機玩垃圾，任豚

可惜上個月喺ps4買左

終於到三月啦

仲有2日

好想快啲有得玩呀！

真係用得落PC度

一訓醒就諗起仲有兩日
我好興奮呀

隻剪紙幾時出

3/3

日版wor
買先

1日28頁

為左隻Stardaw Valley 即刻開定個us acc

慢啦

因為有會員撩人口交

反正得dl

我都買左電腦版
但帶多對制就可以隨時玩己經吸引到我再買
反正無買DLC

如果有連埋JOY CON果SET應該會即日入手
如果無就玩住炸彈人 12SWITCH再睇下評測

今日已經SL左

每日都好難過，我都想sick leave
幾時到3月3

岩囉 sl多兩日

HKTVmall 有得訂喎.. 有冇人係果度訂?

4399
傻既先同佢買

Wiki Wong食屎啦，炒得仲勁過街鋪

炒價
仲要唔係3月3日就拎到

我訂左，三隻驚送埋上門

寶源出貨係咪即係金源？

點解我見到3920 連3隻GAME

39xx喎我仲有mall dollar扣

有啲係街鋪放上去
不過就算佢自己貨都有炒，無記錯之前開訂夠膽標2999

39xx都貴啦，部機就2340，其他你自己計

早買早享受 遲買平兩舊
好想訂黎玩

Btw 估計都係街鋪同佢做consignment
個價應該都係街鋪自己set

其實未必炒到咁耐
可能第二水已經正常翻

之前好似hmv aeon個啲都係炒價？

好似都3K幾？ 上個POST好似睇過

Pro controller香港賣幾錢

Aeon 正常 不過要食骨。hmv好似係炒價

AEON 2隻GAME 3K3 咁一開波3隻GAME 3K9其實差唔多
我比緊藉口自己訂咋

食3game

hktv果間咪又係寶源

Project MEKURU

2隻GAME 3K3係因為跟左隻貴野,平時響街3166就跟Zelda同1,2,switch
老實講,依家訂不如星期五射波排walkin仲好

之前睇巴打POST過有隻軟套包貼係邊隻?

唔知會唔會有game偷跑呢,買定返去J個盒J餅帶

Pokemon Go: 6億5千萬download

sor 退稅先真,,唔係所有大公司over5000/10000yen 都得

小心j都讀取唔到

aeon 張單有寫番條細數，部機係原價

睇落係要setting, 唔同xbox手制乜都唔使set一插就得， 同埋部機要收到bluetooth, 用desktop既未必有， 都要另外買個接收器

HMV 3,380 機連Zelda同1,2,switch

訂咗日水，
今日攞機，
期待

出面食4game添啦

amazon:not yet shipped

食左幾多炒價

Arriving Mar 5 - Mar 6

食炒價

等機評

有錢就是任性

rich

唔好ONLINE 全小心比老任鎖機

點解唔買返行?

水機d料好過行

如果咁死就慘 @@

搶唔到,同唔想食1,2,switch

Botw偷跑未

Wiiu版

細鋪唔洗賺呀 屌你買dd野少少錢都比唔起，仲話自己任豚

又bin

大鋪都係要賺，咁不如直接提高個零售價啦

1,2可以同囡囡玩

暪住囡囡買,比人知道就pk

$3150 淨機 ，
其實多幾百咋喎

買到2隻GAME

財主下次接濟下小弟
啲game有得拎末

多810買到好多野

幾百

課小兩pack番晒黎，好似係

800都係幾百

唔暪得幾耐...揾1,2 同Snipperclips毒佢

小薯做左零課清泉幾個月

已經有人排緊

有幾隻game 返咗
都係大路果d

等睇炸彈人劣評

邊間

2% cashbacks in the PS store and 3% in the Sony store

香港唔知
台灣已經偷跑左

有朋友已經玩緊

出深水埗攞機

如果我要玩switch版Zelda o既話，
我都會跟隻炸彈人，
依家可能等隻game平D先買

好興奮啊屌你
仲有48個鐘

有無game

IGN:5 Ways The Legend of Zelda: Breath of the Wild Defies Expectations

有幾隻
好似無炸9 人

youtube有人直播緊

星期四midterm 交assignment
第二日朝早排隊買 我好興奮啊

有無Aeon巴打知道幾點有得拎

職員話星期五10點，
即係一開門就有機囉

比LINK黎
REPORT佢

要唔要開個BOTW 討論?
係呢個POST好似唔係咁好

我打去問，職員話仲未到貨，唔知有無得拎喎

想要個劇透區

邊有咁快
諗住聽晚去捕下

想要劇透 x2
最想知係咪三條時間線又再一次匯合

俾啲時間我

我訂果日佢係咁講，今日仲係星期三姐，未有貨都正常既

豐澤都會有

啱啱睇返張單..寫住3月3號後
其實我買果見到都覺得怪,即埸問佢
點解寫3嘅後,唔係3號咩
跟住佢答我係正常係3號,但係要睇船期會唔會遲果D

貨源充足

今期手緊
都係等四月出糧先買
順便睇下你地包膠

船期

想要劇透 x3

[Switch/WiiU] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區

財政大神見到有炸彈人即刻批左資金

點解咁多人買炸彈人😂
好似好伏咁😂

大家記住去果邊先劇透

Nostalgia

邊度仲有得訂?

有人玩完唔岩玩，想放2手就PM我啦

Megabox

訂

啱啱睇返張單..寫住3月3號後
其實我買果見到都覺得怪,即埸問佢
點解寫3嘅後,唔係3號咩
跟住佢答我係正常係3號,但係要睇船期會唔會遲果D[/quote]
Megabox [/quote]

巴打你都係Megabox買

又更新左

FORTRESS 豐澤 時代廣場分店
FORTRESS 豐澤 海洋中心分店
FORTRESS 豐澤 惠豐中心分店
FORTRESS 豐澤 新城巿廣場
FORTRESS 豐澤 上水廣場分店

真係仲有得訂
幾時有先

係
應該megabox所有紙都係寫依句野
有無排其他店既講下有無3月3後依句野

打過去問囉

今日收訂?

貨源超充足

屌佢,網頁寫係3號取
3號後的話駛鬼去佢度買咩

我4號飛
拎唔到真係屌佢老母

屌佢,網頁寫係3號取
3號後的話駛鬼去佢度買咩[/quote]

我4號飛
拎唔到真係屌佢老母[/quote]

4號應該果朝應該係早到
佢又要人fullpaid又唔係第一日的話
去海關告9佢

炸彈人伏得去邊
值唔值三百幾仲有得嘈
炸彈人就算得基本對戰mode己經好耐玩

咁咪好囉
所有玩家都正價買到機係好事

啱啊 齊齊正價打機 屌佢啊依家先出 你唔好3月3仲出新地方訂

黎黎去去對戰mode 都係咁架啦
細個同啊哥成日玩
出switch 真係必買炸彈人
童年回憶

豐澤正價定炒價

同埋有fd一齊出機
首發除左佢都唔知仲有邊隻可以online玩

今朝睇HKTV 仲有貨，下晝再上就收哂皮

到時洗唔洗開多個無劇透BOTW討論區 齋講gameplay同技巧個啲野

打過去又話上網訂
但係又搵唔到

我4號飛
拎唔到真係屌佢老母[/quote]

4號應該果朝應該係早到
佢又要人fullpaid又唔係第一日的話
去海關告9佢 [/quote]
佢話4號飛應該講坐飛機，
唔係4號囉機既飛

我個post有講劇透用粉色細字

Okayyy

應該未公布....

豐澤要特選客戶先有 SMS 預先訂, 內有 link

4號應該果朝應該係早到
佢又要人fullpaid又唔係第一日的話
去海關告9佢 [/quote]
佢話4號飛應該講坐飛機，
唔係4號囉機既飛[/quote]

巴打應該係佢星期六果日排4號

咁撚狗嘅

佢話4號飛應該講坐飛機，
唔係4號囉機既飛[/quote]

巴打應該係佢星期六果日排4號[/quote]

我指4號坐飛機走
4號下午都拎唔到就要搵屋企人寄比我

排Uny 囉

上次PS4 pro我收倒SMS....今次無

巴打應該係佢星期六果日排4號[/quote]

我指4號坐飛機走
4號下午都拎唔到就要搵屋企人寄比我[/quote]

＿

SMS收唔到 但佢個網好多貨 好易買到

唯有又排返UNY

我指4號坐飛機走
4號下午都拎唔到就要搵屋企人寄比我[/quote]

原來係咁
巴打唔驚,我打咗去問
個職員話3號前一定會返到貨同埋會打電話比你

我有訂架
純屬覺得冇咩新元素都咁多人買好奇怪
廿年前覺得好玩既野放係廿年後可能好快厭

排UNY應該係最穩陣

要返工排唔倒

巴哈超詳細貼Mon貼教學

射波

講到尾都係睇GAME
由天空劍開始計,隻ZELDA一等就咗7年
呢隻大作真係1頂10

原來係咁
巴打唔驚,我打咗去問
個職員話3號前一定會返到貨同埋會打電話比你[/quote]

本來諗住聽日先打去問
唔該巴打

Game都返左

射啊射 射他吧

諗住首批入，switch有咩首發game 必入？

除左薩爾達之外

薩爾達

膠登既會員係咁撚小氣架啦 所以咪無人上囉

原來收倒sms無為意、唔知趕唔趕得切做頭40個

你收得到呢個sms，平時都有幫襯開
抵你買到既

買十隻zelda, 相同遊戲，不一樣的感受

炸彈人餓左咁多年
支持下冇壞

但要食骨、機+1-2 switch+殺爾達$3,148、仲要無顏色揀

平啦叫

算公道啦呢個價

呢兩隻game就係我想玩果兩隻

fuckonami

其實我都係、上次排Aeon得返俄羅斯+魔界

dcfever啲傻鳩訂左呢兩隻game開3900

老老柒柒我唔覺得小島d game好玩所以未至於咁憎konami

老老柒柒我連小島係邊個都唔知

其實佢開3400我係會買，不過見到貨源咁足，唔想比錢啲撚屌炒家賺 最多遲啲玩

依兩個最on9,同你去拎不如自己去排walk in

等薩爾達出中文版先買

小嶋陽菜呀

mgs 5冇舊作咁好
同埋軍事野又真係未必個個中意

KONMAI又邊止趕走小島咁少野
音GAME都趕走唔少人

三月一推埋呢個post
三月二應該可以再爆一個
三月三一日爆三個

Hktv mall 3920 3 game 2年保養個個又比人買哂 灰機都冇

得番痴線四千幾個款

都唔知op咁早開定做乜

hktvmall 是咪同 amazon 營運差唔多

[Switch/3DS集中討論] 鳩吹! Switch大爆死二手收集區! (11)

寫左係邊 見唔到有

伏撚到仆街

有無巴打知道SWITCH ZELDA 係英文定日文?

咁其實邊到仲有得訂

訂左係咪聽日打返鋪問下穩陣啲?
定照常都會打比你先拎

任你轉 跟機語言

冇記錯係跟部機

BOTH

封面係點？

其實個價係咪正常

平過鋪頭添啦

好似係原價

機原價

GAME算平添

完全正常啦

鋪頭貴20$

今日偷跑貨$3800

早買又無著數,等睇坐艇

達群話3號2點後先有

我見呢度有人話$800都係差少少價，
就覺得實有人買

無Game?

八舊爭少少
唔爭在益下我, 還掂都係少少

日水淨機, 黃金價

Aeon 十點先開門

灣仔有得賣

剛剛係uny見到。

129.3得唔得閒

應該今日晏少少會有人影上黎講解下架喇

依家?

Apita話訂左12點後先比拎

依家訂到但要3000
仲未必3號拎
抵唔抵

But I'm not the kind of person that it fits

玩具部係

分分鐘walkin唔駛呢個價

Walk in多數要排通頂

各位巴打

我女朋友近排收左一部二手3ds 比我

咁因為我一直想玩逆轉裁判既中文版

所以就係一部改機黎（我有買返隻正版日本版）

咁就黎出mhxx 我想買卡帶上網玩架話係咪要買部新機？

後日排Uny啦

百度話港行炸彈人係會用 patch update 中文

開完個會就差唔多爆post，追唔切

得果50部
訓街通頂都似

改機遲早成部機bam, 你諗你

唔抵,叫佢食屎

每間鋪50部喎ching

邊有咁多人買

拿都係果句啦
香港興玩PS4, 邊會有人玩任天堂

你話有芒亨就話要排通宵姐

垃圾機,買左一定會後悔

芒亨都沒落左啦(好似係

等睇啲潮童買完封塵

今集真係1516
DEMO 都未玩過, 又無晒腳
無咩心機時間玩..

Brave style好好玩,真正no pain no gain

千八蚊同佢收

唔係得uny咩

揾人打去Apita piago問唔會有現貨囉

肯定唔洗通頂,AEON開訂都唔洗啦,朝早去就得

冇咩

aeon都有現貨 ？
如果係會去屯門入

129.3你開POSE

以排Aeon經驗，開門前1.5鐘排應該買到，
如果怕咪再早啲囉

晏啲先啦

OK

I mean 無必要排通宵姐

唔知聽日會唔會派貨

2姓家奴UNWIRE LIVE緊開箱

睇左十次八次啦

上去睇下D人屌老任都好

尋日有巴打問佢點解walkin 十點鐘開始就有而佢要12點
之後條友就叫佢咁你十點黎
你試下再打去講

十點去到唔通唔俾你咩

條支那狗係咁響度吠

想問下既然不設鎖區
點解仲有分咩版?
你地會入咩版?

佢話自己馬拉仔
你法西斯

唔同地方唔同插頭所以唔同版姐
同埋行有保養

行仲可以食兩隻GAME唔驚冇野玩

唔鎖區唔係唔分區
唔分區唔通日本一間做晒全球咩

收聲呀

有電視唔插我不如睇返popstore段片

狗都唔睇unwire啦

係我啊
10點就去，唔信唔俾機我

兩姓家奴垃圾霉體

即係純粹插頭唔同
system language係咪同ps4一樣多國語言

居然買水貨

係,不過無/未有中文

D COMMENT算係咁
本身仲諗住會屌多過讚

見過有人話部機最盡得720p 30fps

真係唔好再鞭屍，D任豚一車車...

4 mins ·
好辛苦搶先拎到部Switch，即刻開箱俾大家睇下先！

咁難為你唔好搶丫嘛

勁屌主持

隻狗好慘,比人屌返轉頭,有無mon緊post既同類去support下佢

開機自己揀地區語言

無中文

緊係屌啦大大部電視放喺後面裝飾

人地youtuber 果啲係preview 機
比你宣傳寫稿

你就偷跑水貨仲大大聲

喂有人得閒歡迎幫手開Post喎
改Post no, 其他照copy就得

佢話十點都係係叫你排walkin隊

痴線
一日一個1001

我放工先睇下可以加D咩落去

標題：成地精

獨立遊戲果d

搶完1001唔開

原價行貨紅藍有冇人有興趣
係uny留完 個fd又同幫我搵到部日版

開緊

只行手提mode,累死部機

炒價日版？

原價既話我幫你收

點解要日版 唔要行貨

有興呀喂

係 我淨係碌卡賺miles

tg：luketoys

自己打去問穩陣d

[Switch/3DS集中討論] 水貨已出! Switch機主評測收集區! (11)

你咁趕我讓俾你算

有興趣就自己PM我

PMED